核融合有未來？

核融合講都講左咁多年 到底有無可能會成功？會唔會過左咁多年都係零進度？

開錯台